返工台金句係咪?

工程界爆煲
又水9人入行

大家有冇其他金句? 不妨分享下

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容!

護士 幼教 係雞

連登個個月入50k

完左啦！